一人一句回應所謂大律師

我個fd發夢係Facebook成日見到呢位極品大律師周圍撩交嗌就睇下佢profile有幾精彩，佢託夢叫我將佢啲偉論cap圖放上嚟，而我就發夢出咗個post。各位巴打評下理回應下呢個執葉大律師。

偉論篇

撩交嗌篇

條友本身就建制派親政府嘅律師嘅表呢啲唔使理

推

知唔知冇料到嘅人係要點上位?

垃圾